[遮革] 點解佔領廣場案唔關岑敖暉事？

當晚佢應該都有同學聯嘅人進入公民廣場
而且都係學聯領袖，點解最後政府冇就此起訴埋佢？

仲有梁麗幗BB，由頭到尾佢都冇孭過一條罪

嗌咪 ？

做左律師 唔追擊佢